Afk arena (17) 2019 最佛心既手機game

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

關於健檢

其實個人認為在湊齊五白之前，真的不需要所謂健檢，個人玩到目前22章，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

種族選擇

無課，奈米課，微課，唯一選擇都是耀光

耀光是目前四大種族無論是屬性互補，傷害，控場，續航，最完整的一個種族

只要您是在微課以下，代表您的資源一定會不夠，遠征其實就是在比誰能夠將資源最大化，就能夠走得更遠

當然，如果您對特定種族有愛，那當然另當別論，畢竟遊戲就是要讓自己開心的

新手組隊： 161前+

161後：

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

首抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包

Tier-list

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會)
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

巴哈有好多齊全攻略文，歡迎新手去睇，有咩漏歡迎各位bro 再補充

關於角色:
隻game有6個族， 半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中機率高達9成，所以抽之前記得睇下自己清單

半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起

18喎爸打

重新開左